乃木坂46討論區#210：賀喜遙香暨北川悠理お誕生日おめでとう

乃Po呼籲:
恭喜賀喜

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

[center]乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

牙喜pepe生日快樂

預祝bb 生日快樂

白石麻衣留名

Ching 漏咗呢度

新poLM

唔該晒

LM

留名

其實係我上個post開得衰，第一個po過咗2500字所以要拆開嚟貼

仲以為PE軍爆上個post 喜軍爆哩個post

咪係

LM

第二張有d似結衣BB

sor
唯有調番轉pe軍爆呢個

冷氣軍師信前線推po 手足判斷

Lm

等咗呢張好耐

若有 一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你 太意外
我的愛 只願 縮到最小 彷彿不存在
珠美

洗唔洗驗下

一生只愛大園桃子留名

Lm 手足今晚唔好爆多次po

想奶佢塊面

由你講出黎特別有說服力

同柴犬一樣咁Q

lm

收到wind有200個pe軍刀手黎緊爆po

誕生日おめでとおー

咁贊我 我怕醜架

【お知らせ！】
オテンキのりと乃木坂46の4期生・賀喜遥香ちゃんのふたりで生放送の特番が決定しました！

タイトルは『オテンキのりと乃木坂46賀喜遥香のもうすぐレコメン！今日だけ特別生放送』
レコメン！の増刊号的な番組になる予定です！

放送は、8月28日(水)の夜8時から！

塞晒d job俾牙喜想點

有種爛片feel

係又多左人定你地改曬名

初吻molamola

肥佬！！

幾年前係街已經....

討論漫畫情節咋
學術交流唔計

d人咁惡既

熒幕初吻就可能係既 私下就一早.....

那個了唷

醉愛堀b留名

關心下

握手劵呢

拍得戲都預左kiss嫁啦

表面阿櫻,實際上係喜先係真推

d火比曬牙櫻

應該多咗人，我係公海都見到幾個嗰未見過但id叫乃木坂xxx 嘅p牌仔

me新飯

白石麻衣本人留名

係咪營運發現推錯人

新飯 x2

比班手腳洗腦，睇咗做堀p

想要堀未央奈id
有無手腳見過

想大大力錫反月手足嘅春袋

駁唔到

明推暗反
牙櫻嗰時仲笑笑口
宜家佢知唔知上左賊船

正等於係N年前2-3名既香城小姐紅過冠軍

幾時有under曲

我都未見過白七神Id

上一首一邊睇一邊聽一邊眼濕濕

仆街營運，玩黑暗兵法公子獻頭
支持牙櫻，支持牙櫻

新歌係ol 定牙堀個節目出

牙堀，岩岩播完

表題曲得4分鐘太短

但愈聽愈正

屌
岩岩先記得

講緊鬼故?
D 音樂好恐怖

聖來

七仔嗰個好似係高登講故台個西野七瀨攞住
之前佢喺度開故有人話留左比佢
唔記得佢有無攞到

牙堀把聲好好聽

七仔岩岩轉連登嗰時講故台見過

留完名又返黎

呢首都正

欅坂東蛋

早幾日七仔仲有00去咗睇聖羅舞台劇

あっしゅしゅ

都預左架啦，依家坂道資源咁豐富

不嬲最遲

掉壽包

佢仲係度係咁loop，聽到第4次

日向坂就可能會
欅坂唔會掛

CLS 好正啊 有冇手足會聽今晚既ANN

係東蛋玩水炮

應該planned
試過咁多次終於肯承認自己嘅燈力
擺個人柱出嚟

500蚊放

27歲我都要

聽緊

是我的

咪搶

每星期三都有聽?

咪咁廁啦

對不喜

我淨係鐘意幾個都叫廁

幾個團?

咪針

Face checked

多謝支持

正到癲

一生只愛yoda陳

禾喜生日快樂

有冇手足可以幫我p佢哋手上嘅嘢

新歌來了

P牌仔

氣質巨星

堀g

尊重啦

啲仁氣出哂嚟

生日快樂

我老婆

淫氣咋

一拳打撚死你班ON9

咁大隻嘅
有冇腹肌

Btw 咩節目？

猫舌SHOWROOM

想體驗二十歲嘅身體加上三十五歲嘅技巧嗎？山下美月幫到你

年十大啲定日奈子大啲？

嘩，好羡慕佢男友

日奈子腹肌重溫

做乜鳩

咀緊我

想同佢隻抽

話說新内眞衣個名係有人霸緊?

一下打死你啦

同佢簽生死狀

買重蓮叻嬴

ALL IN 身家禾加嬴

腦婆

想俾佢打死

有腹肌啊

利申 平時同蓮加做完gym之後一齊沖涼

你係改咗名巴打？
新名咩人嚟

同佢約咗喺床上面隻抽

請善用起底功能

禾新飯嚟

唔怪得咁痴線

吊你牙

有冇手足去810個握睇鳥既生誕(好似有)

生田絵梨花本人留名

禾想吉你

齋藤飛鳥與老公合體留名

飛機手

柴田柚菜本人留名

hello bb

馬...

阿櫻只係爛頭卒黎
賀喜先係真官推

賭全副身家你豬

楓>蓮

俾d時間阿姐食少少野

下

老婆

明顯年十>楓

諗起以前maimai皺眉嘅時候個鼻又係咁

人妻mai

蓮加：邊個再意淫我就打撚死邊個

打我吧

俾埋馬鞭蓮加又點話

禾白

聽到1點左右
上次都有聽

其實mv係咪仲未出

手足好癲

其實都幾好聽

好啦 唔好嬲啦 我唔番工陪你訓教教豬

老

怕你連買推巾抹jerjer嘅錢都一鋪清袋

牙喜唔需要營運推

果然係美月二世 必需反

牙喜話有我係背後推已經夠

原來有pepe軍？！

首 僕のこと、知ってる？ 既拍子好怪
D句子又重覆又重覆 不過聽落幾C服

十一點出

原來係今日 見之前有人講起

阿部寛主演『結婚できない男』続編に吉田羊、深川麻衣ら出演

正式タイトルは『まだ結婚できない男』に決定。稲森いずみ、平祐奈の出演も発表された。

まいまい有份不能結婚的男人續篇

星期一zip有播到MV片段個個都以為係解禁

禾臭好令

乃木ざカレンダー】
「タコでちゅ〜」可愛すぎかよ💓
#齋藤飛鳥

幾q

第一集有冇十年

10幾年都有

你又啱？

Agree

Maimai 好似撈得好掂wor

討論情節有時都要郁身郁勢架......

係暗黑兵法

睇乃團member 食野真係享受

BTW, 乃團好多member 都話自己好大食, 白麻又話鍾意食野, 又食燒肉拉麵又煮五花腩, 花花又話成日掛住放飯食便當, 蘋果直頭痴線, 但又個個都咁好身材, 咁樣講真係好hurt 一般平民百姓...

有無手足記得邊集在哪爆料話其實花花好大食?

蓮加愈來愈似我女朋友

花花為食到無哂便當會嬲豬

屌，又係迷韓，棄推了

扮大雄同多拉A夢

以為係佢

肥佬＞＞＞＞＞牙堀

我成日都餵佢地食野

雖然牙堀啲腳趾好撚正，但成日著呀婆鞋

唔著牙婆鞋點俾你睇腳趾？

著其他涼鞋

涼鞋好難靚喎

幼帶可能好啲既

唔記得轉ac

咪屈

btw用圖片答你

扮乜

雀個對一般

兩個都著得好睇

唔著鞋正啲

幅圖又pure又仁

老婆加油

你係咪力十funson

邊個係力十
我新飯

三排得一個大頭
個MV同編舞唔多識欣賞

個MV拍得幾靚
淨係見到牙堀狂食野
美月水手服
牙喜大頭

個 mv 真係玩鳩阿櫻

三排呢

咁creepy既 好似低成本製作咁

乃木坂 4 : 3

低成本蜷川實花

一人一秒大頭

哇哩個學生妹正喎 叫咩名？
咁正點解唔搵佢企中間

清純小天使美月
出位過主角

肥久

做過咸片主角啦

好似比人搞大左既不良少女

可摸耳尊重一點

咁都出得街

SOR

得佢自轉？

21單yoda牙桃跳到甩晒都出得啦

請對弱勢社群多點包容

真 呢set明明清純

仆街，睇錯係桃子

水手服 +500

人靚著咩都靚

尋晚冇訓，開始眼花，都係 log off 算

尋日睇deepfake 睇到唔捨得訓?

我之前淨係睇左你老婆同 neru 咋

冇呢個shot

個MV仲衰過fan made果d

法國營運真係撚鳩牙櫻
覺得佢有少少可憐
唔反了

啲heyheyhey太俗

係救唔到啫

果條咁既野都要集資

明明首歌幾好聽，配個咁嘅mv嘥咗首歌同mb都2019拍片仲用3:2係咩玩法

藝術嘅嘢我真係睇唔明

呢條屍係幾樣衰下 有啲鄧佢陰公

睇完我都唔知想表達咩有冇人解釋吓mb嘅心境，尢其松村依段影到佢成個弱智咁喎

心理描寫
佢可能心諗當年早知就返上樓先討論漫畫啦
斷正搞到無得上紅白
所以係咁捉住條脷

禾松

個遠藤唔知乜如果唔係官推
應該3年內都唔會上到選拔

遲下應該有導演專訪介紹下點解咁拍

真心唔get

講真賀喜同筒井正好多
愈嚟愈覺得遠藤係棄子

根本乃嘅mv都好難拍得差，上單聲鳩同20單其實都係就咁影mb跳舞，雖然唔係話拍得好但個人覺得點都好過今單
更加唔好提以前10單果種有故事嘅mv

新c一定會落次under

懶得諗
要搵到個塞到咁多人既故事背景唔係咁易

Mv黎講 一定係16單最高汁

而家睇翻16單mv簡直係神作，有自己嘅世界觀，有故事又match首歌，完全凸顯mb嘅魅力將首歌昇華去令一個層次

本身首歌都高汁

每日都會聽一次

出個握數據啦 仲un

乃木坂46 24thシングル『夜明けまで強がらなくてもいい』個別握手会
２次受付結果(３次受付時点)

338/864の枠が完売(完売率39%)
#乃木坂46完売表
しおり、梅澤、山下、与田、
堀が全完売

牙離揸手咁好

牙叻剪短左之後多左人想揸
收到wind有個迷音黨手足都沉左船

你囉

4期好似差過逃水嗰陣嘅3期，嗰陣3期4天王好似爆部，其他都唔太差，但而家4期3屍都未爆

其實一期上左岸果堆係唔係唔再玩握手？

4期今轉先加開5部

有個迷音黨手足=你

第五部係第三抽新加㗎喎

上左岸淨係去全握

蓮叻未full，我都想抽下

Me有

平手都短毛架

去馬值得握下

想揸佢

點解我抽中 但無比錢 照計唔係會放番個位出黎架咩

yoda

你最後竟然冇比

可能數量太少算鳩數

擠逼的街裏 送著牙白的花
如逝去的年華 期待的都似童話
風雨打 若有天梯只想繼續爬
請給我再畫個未來的家

上單有大陸仔話係選拔效應

Maimai拍還是不能結婚的男人

今轉就蓮叻+賀喜

牙楓又無？

rd3 allin抽 蓮加算

cap埋最底做乜

跌under效應
個個想去安慰佢

神又係你 鬼又係你

上次2抽18部啲大陸仔係話初選拔先咁

一期最後三個真係慘

係三排咁多個加埋先有一秒

牙白咁同美月有咩分別

揾咗好耐馬拿豬

楓 RIRIA

聽講去晒揸四期

有 牙白係禾老婆 美月唔係

以為白麻出道個陣

快去買盲公竹

廢老賴死唔走

架仔偷新忘舊
4期啲手仔滑啲好揸啲咩

牙堀係咪玩埋今次上岸

佢盲

後生應該真係滑啲

無晒YODA 美月

買盲公竹會俾人話藏有攻擊性武器

黑驚問點解買咁多枝你話乃po全部都係盲人就得

除左 idles, 仲有 King Glizzard, superorganism 同 deafheaven, 個搞手咁撚 good taste 嘅

屌，又 post 錯， wor

屌 遠藤真係好樣衰

聽住先

睇完mv之後想推賀喜

識貨

青我地喜好相同
堀 美月(?) 賀喜

本身已經唔算靚
個mv仲要影到佢咁黑 又係咁影大頭
話唔係玩佢我都唔信

係 個MV佢拍出黎真心麻麻地

希臘3抽可以中返多幾個 唔係真係食得屎

幾正牙

未試過一開mv就想熄

你哋唔好反牙櫻啦

蓮加rd3 10抽會中幾多

珍 你本身都反年

Ig story 成班扑西瓜又幾好笑

Mv入面 佢最柒

依加咁難中 一部抽10張就差5多

二三排都冇出過鏡咁制

推都咁話 拍得好撚衰
嗰Mv同首歌離奇地唔撚夾
係咪特登玩鳩牙櫻 俾幾個柒嘅大頭就當c

有冇大佬分析下個mv講乜

你幾時又推

我果日 蓮加淨番兩部 盡抽左

0或1

一早 你唔留意我姐

個名叫親さくら嘅都係賤女人

平心而論
最靚係牙堀 美月同雀既shot

依個真

我反而覺得隊長最靚

藤原さくら得罪你

屌你啦，大原櫻子又得罪你呀

咪臭係

太短 無乜特別

係你班基佬先咁留意男人

我小妹嚟

男人有咩唔好

好慘, LAST 一單咁玩隊長, 呢個營運真係

男的也好 不會懷孕

MVソロシーン秒数
(顔が分からない部分は除く)
(ダンスパートは除く)
(パッと一瞬映るのは1秒としてカウント)
遠藤 21秒(+ラスト6秒)
飛鳥 19秒
賀喜堀白石 14秒
山下筒井桜井 13秒
松村 11秒
生田 5秒
与田 4秒

禾成日刀留意你

2期推多謝松G未

臭臭係咪失戀暴食 幾好戲

係，牙白成日掉低我出街搵佢玩

想奶琴子個嘴仔

要不是松村照顧你們二期完蛋了

話咗2抽一定爆

海外の女の子がよく映画でむしゃくしゃしたり嫌なことがあった時に大きな業務用アイスクリームやポップコーンをかかえてやけ食いしてるイメージがあって。 ただ泣いてるだけじゃどこに気持ちをぶつけていいかわからないし悔しいからわたしはたくさん泣きながらうざったいくらいの甘くてかわいいドーナツを食べて猫ちゃんと話して。ってしてました

MV解說？有冇link？

我淨係諗起牙白塞佢食蕉

牙堀755 自己講

d二期成日未富先驕

蓮加是最後希望

成個MV最好係有貓

覺得似係報復家姐食撚左佢啲明太子

mv overall 我勉強當佢玩復古 算
牙櫻大頭拍到咁 係咪想整蠱佢

DLLM有幾個連貓都不如？

little pussy

Condom

3排慘到

成個mv用左23秒玩牙櫻
尾3嗰個草係咪真係草一美巧橙

想知牙堀家姐係咩樣

靚女黎
果陣去見家長 見過面

珠美家人我都見過了

ff少陣啦
普通樣 佢成日都會揾我同bb豬一齊食飯

咪屈 你廁咁多

見到草0.8秒笑左

<< BB豬?

全個乃PO 都係廁撚

笑咗

禾巧無辜

你地係咪同一個人黎

唔好屈小妹 ok

過幾日改能左個id佢 不過你唔洗諗住個id會比你搶到

有事慢慢講

逃乜水件衫cls 的

好白滑

俾我

輸俾隻貓都好話輸俾條草下話

Btw 有無人覺得松村第一個shot好似弱智

禾堀屌打

唔關個SHOT事

最尾依到怪怪地
睇得出應該因為第一次 唔慣鏡頭zoom埋去
所以唔夠自然

之前比左個id手足 典G佢成能日潛水

個mv唔g做乜9

最唔明嘅係點解又要揾推dancer塞住mb

藝術嘅嘢 我地諗到就唔會做毒撚啦

個shot 真心好撚靚喎
利申 攝影大師

MV最後幾秒zoom埋去真係想打爆個mon

十分認同遠藤個咀斜嫁！！！！！

成日陰陰咀係度笑

睇睇下可能就變神曲

當年d 人都話9單唔知想點

其實曲同詞都好正
係MV仲未感受到想表達咩

邊條撚屌收埋阪口珠美 id 請盡快與本人聯絡

咪屈
個樣係衰少少同比較呆
但邊有笑

做新c果陣咪陰陰咀笑

一單還一單好喎

miria個嘴都係

首歌又唔關mv事

睇唔明又瀨人拍得差

見到啲肌肉
想俾佢揸斷隻手了

又瀨個C樣衰柒

好有魅力

不愧係我首席老婆

10分 題目
究竟牙雀做緊咩
A.拉緊小提琴
B.用緊美顏機
C.幫人打緊_機
D.以上皆不是

刷緊牙

咁究竟拍緊咩求指教

野球教練比暗號

依個point 錯唔曬

好想大巴大巴車埋去

要你自己領悟 講出嚟冇意思

我見有人話似廣瀨屍屍

係仆街營運用牙櫻玩公子獻頭，唔關牙櫻事請對準營運

生得樣衰係人地想既？

牙櫻自己都有權唔擺柒樣出嚟的

咪就係囉 人地都唔想

我份人就好睇表面先，因為我覺得天才藝嘅嘢係可以訓練

牙櫻好明顯唔係企中間嘅料

牙櫻唔算樣衰，係無咁靚姐

先17歲 唔好咁哈薯

珠美屌打

真

Ok 想加推邊個 唔反對

想加推個個
走咗了

唔加推啦 有心無力

班手足同驚犬專烚細路

牙櫻咁慘希望大家唔好再反
反番美月啦

見到珠美真人應該會加推

官推無罪 反月有理！

唔洗見到真人都可以加推

聽講見到珠美真人會棄

見牙堀真人應該會棄

唔怪得有人唔敢去揸手

美月被屈藏有「攻擊性武器」，我地要守護佢

今次抽埋OL 同琴子
中左就好笑

會變臭堀黑
利申：人辦

加推禾id囉

加推不了
淨係聽佢電台都夠
唔敢推D 好快畢業既人

做番當年國仲涼子既角色

Mai

愈睇個mv愈覺得櫻真係好醜樣
btw
堀個角色係暴食症終於有野食？

禾mai

性攻擊武器?

竹筍奶

一二三期官推空降都是豬閪

1234都係

盲?
1係
2唔係
3有一個係
4係

四個字
化悲憤為食量

2我bb豬閪

禾日文盲
求內容大意

牙土同櫻都係潛力無窮 咪亂帶風向

依到基本上無人推櫻
想像到我以後都會孤立無援

佢又無講係桃同yoda

得 比人帶左風向
反美月先 目標一致

珍

似陳法拉

負皮咗
反省下

抽唔中

做咩唔畀哩個學生妹做C

剃緊鬚

無睇第一輯睇唔睇得明
有mai mai要睇了

因為佢無C

2個字
化悲憤為食量

check過
有D (日進制)

咁柒點做 營運眼睛是明亮的

佢成日意淫Yoda

飄到

好似D西片既女仔咁
煩躁/遇到唔開心既事果陣會食雪糕/爆谷
之後唔知UP乜 好似係話只係喊既話好難表達到果種心情(?)
最後話所以要食冬甩AND同隻貓傾計

米屈啦
我只會2仁蓬加

櫻b屌打喎

睇得明

美月都柒嘅話乃木坂冇靚女

謝翻譯
好人一生平安

其實套野好簡單，完全係小品
但阿羊做唔做得番當年同夏川結衣一樣既火花就好難講
想當年仲要岩岩初燒日劇, 煲左幾次

咁搶口

佢能講緊乃木坂條路

まいやんの黒歴史がまた増える

「ねこちゃん語で可愛く告白してください」

明日の のぎおび #白石麻衣

我都整咗

早川>>牙喜

唔CUT雀?

第一次down 抽完即刻del game

美月都純嘅話日本冇淫婦

早川有能!!!!

咁夠薑玩乃團大家姐

兩個精神病咁

我係你就連部電話都丟埋

【SHOWROOM配信】
#白石麻衣 8/9 17:30

丸山監督のMV
「失いたくないから」
「水玉模様」
「音が出ないギター」
「指望遠鏡」
「君の名は希望 ～ Dance＆Lip ver ～」
「世界で一番 孤独なLover」
「そんなバカな…」
「ロマンスのスタート」
「夏のFree&Easy」
「転がった鐘を鳴らせ！」
「ポピパッパパー」
「悲しみの忘れ方」
「インフルエンサー」
「Against」
「夜明けまで強がらなくてもいい」

營運話你聽大家姐係牙雀呀

24th 個melody 好綠團feel

今次真係唔識欣賞

romance start
ポピ
17單
新單

我無睇過之前果D MV
但今次佢將每個人打散
除左跳舞果PART 其他人全部獨立鏡頭 獨立故事
全段濃縮成4分鐘
(除左牙櫻睇)已經算唔錯

我都覺

啱啱聽完首歌 點解啲hey好似搞到首歌怪怪哋咁

咁多人都冇鏡頭

仲有個小提琴聲搞到好似睇緊情熱大陸咁

令我諗起逃乜水 小百合 万理華同埋OL

米8嗰個

牙梅係咪踎低咗

@牙侵

臭G終於肯剝衫啦咩

正能到

Non-no一年一度內衣展呀嘛

唔係不嬲都剝開既咩

企低咗級

睇個背影已經知道係清純既女生

好似唔知幾時就著返衫
同吉岡一樣

咁有冇七仔

吉岡著衫好睇好多 隻腳短能到

佢依家唔剝架啦，係雜誌先有得睇下

都執柒左

大馬場正到

廁到

咪嚇人啦

吉岡睇腳？

這兩個女孩子有點可愛

係大筒井，佢咪係馬場囉

我廁就個個都知

屌你老味係要攞幅柒架喎

留意，唔係kalafina，係FictionJunction黎

第一眼以為寶寶嚟 嚇能死我

事實

見到咁大波都知唔係寶寶啦

咩2c?

睇到佢隻腳反胃

被公開處刑了

久保360

今次分唔到邊個處刑定邊個

跳錯左仲偷笑

因為長得可愛所以可以原諒

七仔:我都想影返輯...
Non-no:冇你個size,sor

多謝支持我女朋友

最有feel都係櫻隊

乃團最正既seira

叫牙白用貓語可愛咁告白

因爲得一個

下媽媽屌打= =

改名未

但我想睇聖b做先

天才型演員

MK妹

禾想問吓音推開2個ac但係兩個人格一樣有咩意思

聖來寶寶啲蔭愈碎愈靚

我鐘意聖來，佢5中2

幾時改得名呀

岩岩先去睇個mv

係咁close遠藤，越睇越唔靚，
跟著，吓！完左架啦，講緊咩

係 咁點

本是同根生

其實牙櫻唔差 對眼

如果遮哂其他得返個嘴 似石原里美

好多funson

同意 櫻軍assemble

咪講笑 賀喜高幾班

呢個我正身

開始鳩up

厚唇

0切 VS 25部

兩個都咁正
我懷疑日本仔同你一樣咁盲

sor睇錯咗做分身
明明性感神秘人先係你正身

成個mv我睇完都唔明拍緊咩

我唔盲 你認錯人

幾多部同覺得正唔正有咩關係
音推夠話琴子好正...但握手咪又係咁

qq

石原個嘴係特色
櫻個嘴係負累

我願意比琴子打

真 握手講對應 大家G乜事啦

呢度D手足渣到包部架喎

冇錢抽2張琴算 收到wind琴子每部唔換衫的

新人留名
點解無人用掛橋id?

唔入流

好似之前有

唔緊要 我照咀

嘩
3十萬啦...

又邊個隻分身 report

呢個月真係好多新人

新人lm

私人醒粒膠比你條廁佬

check下係咪5毛先

又funson
講定先 你推月定反月

真，呢度好多5毛反月反蓮反櫻

我大方承認我唔只一個推推

反月反櫻，蓮就一般般啦，無咩特別感覺

屌 禾好似中能晒

真 唔明典解反月

歡迎同志

反櫻咪反櫻
點解要反埋另外果2個先
你同白衫無理由咁打人有咩分別

究竟係bin個嘅funson

我同幻想ching冇關係

睇あな番 都可以比佢嚇到咁多次
終於睇到反擊篇

做乜野

做咩要反禾加

福建炒飯同鄉會手足集結聲援蓮加b

我真係新人

年十咁QQ 唔明點解要反

帝爸表示聲援

帝爸出精，寸草不生！！！

都話冇咩特別感覺，唔推亦都唔反

依度全部都係分身
精精地認左佢啦

佢唔記得轉ac

少年，你太年輕了。你以為乃po真的有那麼多人回覆你的？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

反蓬=有反社會人格障礙

邊會有人返年

望到都覺嘈

好能7

禾老婆

梳唔記得轉ac

睇咗24單個MV,成班女發晒癲

阿喜啲鏡頭好似格格不入咁

真心，蓮加做你條女制唔制？

細蚊仔多野講又得罪你?

嘈到想兜巴星佢

不了 做我個妹我都怕佢會成日督灰

除咗反蓮有問題
其餘兩個我無意見

U 真係廁佬就真

想問下23單仲有無全握？

你有無人性呀

你條廁佬都係

不了 04年黎講小馬場正d

有！我收

珍 廁侵funson嚟

仲收緊

仲有場824 我會去

想換場am i loving嘅live

短十年命都制

建議果班話遠藤似飛鳥嘅可以save 低呢幅圖睇真啲

又邊位嘅funson 媽好亂牙

小馬場連我個女同事都話幾可愛

完美版飛鳥

認真問，雙人列個啲係1張可以握哂2個mb定要比多幾張

原來你唔係廁,係盲
唔怪得個個都話正

大多你一日

佢係戇鳩

短十五年都得
要咁長命做乜

年叻短十年命就制

可以唔握一個將啲時間過晒去第二個Mb
情景題：音B同蓮加同一列 一張券大約4-5秒 禾可以直接pass蓮加握音b10秒

我願意用幻想Ching 十年命黎交換

有 我收 我去握掛橋的！

幻想清有咩得罪你

有無得睇番LOGIN左既LIHKG AC 登入EMAIL 係咩

幻想ching 係乃po 吉祥物

真，好多人都想拮，係拮祥物

連仔德政嚟

禾都想吉

可以拮住音推先
佢賣緊屎忽收全揸卷

早知上次畀揸卷吉埋佢

中

屌咩

有內鬼！！

睇廁久保SR 第一次出樣有翻陣謝罪味

禾矛見過你喎幻想清

肯定有大台搶咗id

千古奇冤

想幫隻分身改名都改唔到

禾以為你改左先水水架

你又有分身？

柒到唔敢睇

迷月全部我分身黎

你咪我分身囉
我反月 你迷月 幾夾呀

我迷堀

咁啱嘅 我都係

你有funson咁乃po咪有2個痴線佬

新人留名

美月蓮加=示威者

反月手足=元朗白衫牛屎佬

反蓮手足=北角福建幫

咁迷年反月呢

迷年反月=蔣麗芸

你貢樣同共產黨有乜分別

我支持各位手足和平表達意見，但強烈譴責用言語暴力對待Mb

譴責音推啦 言語暴力手足加mb

飯得蓮十多數戀童

召喚某手腳

再屈po你張相上嚟

求圖

磨牙

迷雀係清泉

點會唔制

你點搵到我屋企工人啲相架？

蘿利才是正義

Agree ching 咩牙堀已經老女人

咁牙雀都可以叫老女人啦

牙雀係我女人

發神經

昨晚......唔小心.......

得生駒係你工人

豆子巴呢樣真

想捉住佢對腳喪奶

唔靚咩

禾桃子

嫲嫲幫個孫化妝姐

岩岩睇左段片
無大家講到咁差

禾啲二期呢

比上不足 比下有餘囉

珠美

二期有一格已經好好

反蓮=child-abuse

企開D啦 邊個比你痴咁埋

做乜鬧花花

條友癡能線

呢幅睇落仲以為白白有白髮

想企中間

知唔知點解白白地…

sor

鬼嚟，專引人反月

雀都係圓面q啲

是永不更改 每日獻給你愛

風霜都替你遮蓋

My wife seven

又借我過橋黎反月

浮誇

好撚做作，假閪到呢

做咗咁多年都仲係咁假

有少少似遠藤

原來牙喜個人宣傳仲未完
辛苦死牙喜了

力捧嘅超新星

想做死佢咩
一個人去曬全日本宣傳

DLLM 又話線路繁忙
點解出曬咁多次

分啲俾我聖來ok?

好似七仔咁食完一啖點一下頭再講句美味しい然後就冇鏡頭了

師兄又洗版

Ching驗眼未

營運要推mb不嬲都谷盡奶力推架啦 睇下三期有幾個忙到病休就知

咁多個reply連埋我嗰個全部都係#816

sony真係sony

分比牙櫻啦
CENTER光環又拎晒
宣傳又唔洗佢做

Ching唔洗咁激動

web 版lihkg 垃圾
大爆炸緊

希望馬場唔好病休

屌你又搶到id

睇個款似孱仔

雜音蒲頭.gif

多謝大佬肯放

馬場ふみか

可能小馬場大個都會呢

唔覺牙土好忙

有一排高山 真夏 南南上宣番都係帶埋佢喎

嘩

P到咁大

早川關西弁好正

p圖

star wars

筒井唔似p，之前啲成員訪問，有幾個都透露左筒井唔細

山田孝之套netflix劇

連仔個野壞左 頭先睇唔到新留言

+1

想同蓮妹玩遊戲

飛鳥
好似每期都係白石最大圖飛鳥第二大

蘿莉控

知喇

所以七仔都要屌柒經理人

真定P

成員投票身材佢有上榜

不過呢張真係p

咪又係4期圍爐投

都估到
咁大嘅話平時啲制服都遮唔住啦

體檢有四期未 比加推手足認清事實

唔識分
嗲啲？

乜咁啱 我都係喎

可摸耳唔好再同自己講嘢

筒井小勝

Ching套嘢有冇露點㗎 費事畀人以為我睇av

So what 我都驚珠美問我 好彩佢知

你咁做唔會令我覺得廁㗎

認清你加推金川嘅事實

F5都冇留言 連登已死

嗰app好怪，refresh唔到留言

web版都係

半個鐘先refresh到

圖1 唔記得咩名屌打喎

又冇事了 我單推珠美

唔好呢啲大面既

乜乜真佑喎

舊晚通頂睇哂 好好睇
啲女

我知呀，我覺得好大面
我麻麻

一套有劇情嘅咸片

睇片幾Q
但唔加推 廢事比人話廁

你唔加推都係廁架啦

拍av嗰套？

藍字早川=禾心入面把聲

又啱嘅 好彩白麻都會體諒我

係

係，暫時睇左D，都已經兩段扑野鏡頭

紅字藍字早川都JER住我

唔巧提山田孝子啦, 次次見到佢都諗起白白同佢個LINE LIVE, 白白成間都好HIGH 係到係咁笑個樣

次次一提起山田孝子就諗起白白同佢個LINE LIVE, 白白成場笑到好HIGH 咁既樣...

入嚟玩狼啦喂！！！

有冇ching想收留呢兩塊野

鍾意46嘅朋友
一齊入嚟玩狼啦喂！！！

有意 最多比你吉幾野

留tg

睇黎今日唔使點推都爆到

邊個生日

雀

依家推爆佢 雀推就要爆多個po

呃𠽌𠽌

下...LINE LIVE佢2個老尷到pk
笑都係當做節目姐 唔通黑口黑面

諗起都興奮

人起朵你起朵

依度咁多雀推 頂到嘅

好毒

雀推咁撚疊馬
輕鬆啦

話說禾白個sr 幾時

一人一張都爆啦

■bay-fm78「金つぶ」
2019年8月9日（金）19時～21時内 生放送
MC：小島嵩弘 / ニック土屋 / 山崎怜奈
24thシングル「夜明けまで強がらなくてもいい」初回仕様限定（CD＋Blu-ray）盤Type-Dに収録されるアンダーメンバー楽曲「～Do my best～じゃ意味はない」が初オンエア！！

■FM FUJI「沈黙の金曜日」
2019年8月9日（金）21時～23時内 生放送
MC：アルコ＆ピース / 中田花奈
24thシングル「夜明けまで強がらなくてもいい」通常盤に収録される選抜メンバー楽曲「僕の思い込み」（日本テレビ系「高校生クイズ2019」テーマソング）が初オンエア！！

■J-WAVE「POP OF THE WORLD」（HARRY'S ENGLISH CLASS内）
2019年8月10日（土）7時5分～7時30分内
MC：ハリー杉山 / 齋藤飛鳥
24thシングル「夜明けまで強がらなくてもいい」初回仕様限定（CD＋Blu-ray）盤Type-Aに収録される齋藤飛鳥・堀未央奈・山下美月ユニット曲「路面電車の街」が初オンエア！！

■NACK5「Nutty Radio Show THE魂」
2019年8月12日（月・祝）20時～23時内 生放送
MC：Happyだんばら / 斉藤優里 / 賀喜遥香
24thシングル「夜明けまで強がらなくてもいい」初回仕様限定（CD＋Blu-ray）盤Type-Cに収録される桜井玲香ソロ曲「時々 思い出してください」が初オンエア！！

到時成大半個po 都係雀

依隻衰妹又想俾人教訓

禾婆

香港時間16:30

你咁樣係唔會令到我驚架

乃木坂工事中【復活 夏休みの目標発表会！伝説の特技習得に挑む】
2019/08/12 00:00 ～ 00:30
１・２期生が伝説の特技を身につけた名物企画が３年ぶりに復活！
今回は３・４期生に加え１期生の中からも初挑戦メンバーが立候補！
アイドルとしての武器を身につけるために挑む厳しい課題とは！？
スタジオでの予行演習でなぜか爆笑ショー連発！
遠藤の地獄イリュージョン＆飛鳥のお試し変面ショーは必見！

都話咗唔準囉 好腥牙

諗起就嬲，應該要全部三四期唱scatman唱到90分以上

諗起都傷心
唯一無睇依段

真係出老解, MOLAMOLA

齊推乃po 人人有責

攬炒

老婆開緊sr

禾白咁老都咁QQ

全落

睇幾多次都好好笑

屌 淨係中珠尾同琴子
不玩了

第3輪抽選結果のお知らせ
中得一張賀喜

Gogo 珠美

我手痕抽一張珠美 中撚左

本來想去 先發現原來rd 1 手痕抽左張琴子

GOGOGO

巴打去唔去摸豬尾

未握過珠美 集郵大法好

摸

係屋企 why要去

邊場
我仲諗緊

冇聽禾講蓮十每部10張？

大阪

已經係啦
20中0 牙

唔同場

記得上次有人話好易中
咁快無新手運

唔好意思啊 琴晚佢幫我吹完搞到一開始攰得濟唔夠力
梳啊梳啊

中曬堀
三期全fail

Under 歌係今晚？

真係好易中

其實唔難

法國美月寶寶殘妝look正過idol look

落仔look

迫害夠未

唔算伏喎

咩嚟㗎

雀推準備推爆個po未

禾琴嘅神仙水

塩、荔枝

渣渣臨完左哩個post 開定新post比雀軍進場？